有冇人好撚憎同條女傾電話？

有乜撚野好傾啊
成撚日打黎阻住我打機

破你膠處

笑

咪撚聽囉，輕鬆

唔算憎 但會覺得好煩

講得好！

好撚憎自己打嚟霸撚住線
點知講多一兩句就自己訓咗
Cut左又知醒打翻過嚟
不斷輪迴咁

分手囉

好好笑
女人天生係講野動物
接左但你hea回佢又死